作者：如果有人說「嚟緊聚焦選立法會」，他很明顯已經失焦。

冇錯
大家多啲推下作者啲post
好少號召人去做啲咩，但係超多警世post

每日一推, 連推十日 (1/10)